【屯門區尋人啟事】係時候關顧失蹤既區議員啦！

無論你有冇份交稅，只要你係個區既選民，你都有權可以監察佢有冇做野，同埋表達意見。

1. 區議會會議佢既出席率有幾多（2019年截至6月底）

2. 平時有冇見到佢街站

3. 有冇派下野比區內居民（真係有區議員係紅底但冇野派）

尋找長期失蹤人口，大家都有責任架，救返自己既選區
（原本係用啲人睇左都冇人理既心態去做呢件事，但原來係有，仲要比我更激動
未有人做之前大家都未必會出聲，但有人開左個頭，係會有迴響架，所以希望大家想就做）
歡迎大家報其他選區料

推比屯門人睇

十連

DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

o住屯碼 悅湖山莊9座

支持 推比大家睇到

巴打你住悅湖？

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

支持

做香港人真係好忙 互相支持唔好灰心

巴打住邊區 你個到個區議員有冇做下野

住左咁耐都無見過既江鳳儀
睇黎下一次會比條肥仔選到

間唔時撞到佢，大時大節成日係樓下嘈嘈閉

我唔理咩背景 唔做野就唔得
個肥仔係咪dab呀？ 聽講成日派野比老人家

你竟然有撞過佢
我十幾年冇見到真人

有冇叫佢收聲

係，好似係民建聯

至少見到真人呀 我出尋人啟事個個長期失蹤呀

幾分鐘解決十幾年既問題
班議員而家先如夢初醒
on99

我都想入tg

呢個係channel黎

先放低tg你比我？

你邊區？

推 笑左

我都見過下真人
但同上面個巴打一樣都係大時大節先會出下現
即係新年寫揮春,端午節派傻,母親節派下花/心意卡個d

重有鄭松泰， 都要搵返出黎

尋找失蹤區議員

我連呢啲大時大節都冇見過佢

整返個尋人啟事

推

你個名

以為你講區志遠

睇唔晒咁多個呀 其他選區未必好熟
不過失蹤既就要搵出黎

google下佢咩料先

小弟住悅湖
從來唔覺有區議員

呀有既，選舉既時候，過節派禮既時候，搞大陸旅行團既時候，好似有既

正正係市中心個區
以為講緊屯公

所以就係要狙擊佢

仲有呀大家投票少數服從多數唔加管理費，佢都有突個頭出黎話自己幫大家爭取左

如果你有興趣一齊狙擊，就聯絡我啦

好多區議員都神隱架，連會都唔開
係時候清算佢地啦

大家可以將張尋人啟事拎去改下字就send比個個選區既親朋好友

不如直接整個表出黎方便大家睇

你地報左料 我一次過整
因為唔熟所有選區

江鳳儀住悅湖

張痕輝新年會係輕鐵站大閘/OK對出空地寫下揮春，當然仲有最重要嘅業主立案法團委員會果晚

上次悅湖素人c9都差d贏，今年記得投律師

上次素人c9好似爭幾百票

不過今次包埋警察宿舍

蘇炤成？ 條hihi應該係好多鐵票訓係到選都贏

屌你啦 話佢冇做嘢
佢好鍾意搞埋啲濕鳩大陸團嫁！
CLS咁都叫冇做嘢咩？

最撚記得隔離民協個議員
好耐之前話爭取A33改路線。
跟住真係改完後，
呢條仆街即刻話自己成功爭取

我今日見到佢

邊個選區架

我冇見過佢呀

諗唔到佢如果要再搵工 cv有咩野寫到落去

個個肥仔？

我收傳單好似見到屯公轉車站佢地爭取左好多野
A33唔知 悅湖開一個鐘一班好on9

佢以前喺置樂幫人影印

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

盛傳葉劉會空降嘅三聖

要選果陣就見到真人

幫推

民建聯成功爭取禁止兩區區議會討論反送中

咁返去做影印啦 都叫老本行

支持呀

發夢夢見有人積極考慮參選三聖

長期失蹤人口會自己出現返 算唔算神蹟

民建聯搞到啲呀伯冇歌聽呀 冇陰公囉～

上屆個阿姐都差啲贏佢

真係 ?
無黨派/傘兵？

三聖好多廢老好多係

好似爭幾百票

之前見到有個好似無黨嘅派選民登記表

好多區選都做緊 希望選民知道發生緊咩事啦
同埋希望民建聯今年可以告老歸田

push

我懷疑其實係騙局黎 佢從來冇存在過

我有日朝早返工七八點個陣見到佢係豐景園巴士站派反送中傳單（雖然要望多兩眼先認得佢
不過以咁嘅年紀嚟講 晨咁早起身仲要嗰個位又曬又多廢氣 已經值得嘉許

果條肥仔建制架

都係搏選到

可唔可以share template

可以呀 不過係屋企電腦 今晚upload上黎
btw想問upload去邊到方便大家

可以呀 今晚upload上黎
btw upload去邊到最方便到大家又唔會自爆

條友住正我個座
不過成年都冇見過佢

悅湖人一齊幫手踢走佢

有冇興趣一齊踢走佢呀

有傳佢成日返大陸睇樓

根本就係大陸人
之前有次出𨋢聽到佢講電話講蝗語

一齊踢走佢

而家都諗緊下一輪既狙擊

吳觀雄
呢十幾廿年都唔知佢做左咩

google左 咩都冇
連維基都冇
好冇存在感

但佢咩都無做就年年都當選到

江鳳儀啊 唔係講肥仔

咁我情願江鳳儀繼續選，雖然無乜貢獻

原來呃飯食係咁易

江鳳儀張相都認唔到真人

有無搵到屯門巴絲去參選?
我見觀塘都已經有人去選

仲有良景個程志紅
呢個連早幾年良景夜市黑保安打市民嗰陣都無見過佢

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

包庇黑保安打市民？
這是正式錄用的區議員嗎？

重有天價維修合約

有冇中飽私囊先

我答你
佢真係住九座
所以管理處對九座會比其他座看得緊少少

利申
有兩個單位係悦湖
其一個正正係九座

民協律師

唔撚係呀

Push

頭先唔小心睇到cctvb新聞
講屯門區議會開交通事務會
竟然有張恆輝仲有發言

好似話人有無腦？

真係好大既官威

嘩佢竟然有去開會！ 2019年真係好多神蹟

唔出奇
連睇門口個看更都正常D

律師成日係悦湖近兆禧站個門口派傳單
我諗佢放棄個面
Btw官東榮前排都追擊張恆輝

條友真係唔識個wo

好黑暗 極醜惡

官東榮自己都一擔擔啦 笑死人

離地到上左天庭

正宗算鳩數啦

我見佢叫人簽名返送中
會心微笑左一下

條友偷懶就叻

黎緊會繼續狙擊佢
不過未諗到點狙擊住

下 佢有冇諗過啲人會笑9佢

聽聞poster入面張相係冇佢係到架

師妹加油啊！

有難度
條友係到今多年
搞佢一定要搞悦湖

612後某日
我一落輕鐵就見到佢話要求張恆輝同禮義廉交代
我心諗做乜鳩

條友擺明沉員

暫時方向係會好似鳩假期咁出孝子賢孫請去旅行特輯
但要做下research先

做乜鳩
交代啲咩

通過取消自娛區個個會佢都缺席架

仲有業主立案法團

真係痴撚線

送子彈wo

聽聞有人想成立監察業主立案法團既小組

驚痴線佬出黎𠝹票

正常
條數好似成日唔清唔楚

咁呢個，裝完都無咩所謂嘅應該真係有人會用

唔知有冇人中飽私囊

好老實
後生個批
點都唔會投個兩條老野

轉得車既都跑得快過保特
其他途徑拎仲方便 佢爭取啲有用啲既野好過啦

同埋佢好似成日搵人搵單車遮住潛在對手既banner既樣

成班友圍都圍喂喂
唔出奇

但好多都好多廢中同廢老

有人話佢成日返大陸睇樓 同埋係政協

希望過左個六月會醒少少

如果係政協
應該有得查

望就咁望啦

我唔介意佢地拎著數呀 唔識就唔好投票呀嘛

有人話係寶安政協 好似係寶安

我個日見
都多人幫官東榮簽
希望真醒

真係咩人都做到政協

我諗佢又應該冇咁大影響力去到因為見到佢先簽既

係呀 然後仲可以富貴榮華 可以係大陸買幾層樓

所以希望今年民協𠝹死禮義廉

快撚啲死上去啦屌